月經 有冇gta rp server?

新手想玩求推介

想玩sa 多啲

有都唔係真係RP..
算罷啦

D人鳩玩? 點解咁講

醫生尻殺人, 差佬亂拉人乜尻都見過曬

以前sa教父都係咁

有冇話邊個ser?

有咩問題 同現實一樣咋嘛

香港rp真係算啦好難做到
好多人心態:打機都要咁多規距 打機姐 又要面試 之撚類

exact7ly, 打機求輕鬆!
弱撚智

全部都收晒皮啦

其實係自由同規矩裏有返一個平衡我覺得就OK嘅，始終有新玩家入嚟玩，咁先長做長有

以前samp有個ser叫argonath rpg
唔知有冇人玩過

呢個係整體遊戲風氣既問題,
玩tatical shooter, 點解我要聽指示, 我鐘意當cs打你理尻得我
玩TRPG, 我覺得我隻角係會周圍殺人唔怕比人拉, 你又理得我

係咪冇

玩緊光時小鎮

之前連登有開過post個server?

有印象 但唔肯定
見多人玩

逢甲市

有冇人覺得rp成件事好膠

似打機打上腦咁

玩人生模擬器開sims呀嘛

自己玩就不了，睇streamer都ok既

FIVE M裝極都係ERROR 56 哭撚左 點算